【修例風波】17發展商聯署 地建會譴責暴力行為違和平示威原意

本港因《逃犯條例》修訂問題引發的社會衝突愈演愈激烈之際，香港地產建設商會今日發表聲明，指近日社會因為一少部分暴力人士的行為而蒙上陰影，不但已偏離眾多和平示威者的原意，工商團體至市民大眾亦深受困擾。

香港地產建設商會表示，對日益升級的暴力作出強烈譴責，希望香港儘早回歸安寧與法治，人人安居樂業。

至於聯署的地產商會員，包括華懋、長實（1113）、恒隆地產（0101）、恒地（0012）、 香港置地、合和（0054）、和記地產、希慎（0014）、嘉華（0173）、鷹君（0041）、麗展（0488）、新世界（0017）、信德（0242）、信置（0083）、新地（0016）、太古地產（1972）、會德豐（0020）。

：我啲樓價俾你班廢青推冧喇